[圖]大批港澳想移民台灣

數據：

澳狗移民返支那就啱嘞

澳狗搜尋竟然多過香港咁多
果然澳狗都係口裡愛國

垃圾澳狗港豬唔好污染台灣啦

你係咪架己冷？

台灣咁正你重唔快啲狗沖？

澳門人唔係有歐盟萄國護照？

原來澳門都係口裡說不

查下移民

係澳狗先咁奶台

澳門個市容仲廢撚過台北

傻仔
識玩咪呢啲咯
表面奉迎做狗搵真銀
背地裏就搵曬後路
好似港豬咁諗住建設民主支那咁柒弱智咩

全部去哂台灣就岩
簡得去台灣個班應該都係弱智

由狗屎地方走到去一個馬尿地方

重點係澳門少香港咁多人口都高咁多

租平 好似又唔俾你番工
好難搵食wo